被咬斷指的黑警有野想講

[O記問咗個伙記，個伙記話係監生俾人咬斷， 我個兄弟即使受傷仍然以大局為重，琴晚一醒就同我地喺群組度報平安，然後再寫咗呢一段文字叫我地幫佢廣傳出去，睇完之後真係好引以為傲，呢個就係我哋嘅組織，我哋組織有優秀嘅人才，希望管理層真係去重視我地每一位咁優秀咁寶貴嘅財產⋯請廣傳⋯⋯

大家有心，我係0714行動中被襲嘅其中一名同事，我已經醒返無大礙。我唔識講嘢，但我有啲嘢想同大家分享，因為我唔想今日嘅事成為之後某些事件嘅導火線。

我留意到，對方是有計劃有步署地對警方進行攻擊，一方面為左傷害我地嘅同事，另一方面為左迫使我地做出有利佢地大做文章嘅言行，坦白講，今日無人開槍已經可見大家嘅專業！
就此，我希望大家唔好因爲今日嘅事而牽動到情緒，影響判斷，我地唔係爛仔，我地係警察。如果我哋因為情緒、仇恨、私怨而去喺跟住落嚟嘅行動中做出一啲唔專業嘅行為，咁樣同今日單純為傷害我地咁去襲擊我哋同事嘅疑犯又有咩分別？
我明白大家面對佢地係會好火，但情緒嘅發泄未必係最有利大局嘅做法，要記住，我地都係專業的！
時至今日我哋同市民嘅關係已經因為千絲萬縷嘅原因而發展得惡劣，如果唔想再咁樣惡化落去，至少我哋要由自己做起，用行動去顯示我哋嘅專業，用行動去展示比嗰啲話我地係黑警嘅人睇我哋係亞洲，甚至全世界最優秀最專業嘅警察，如果大家想警隊好，一定要齊心！

收皮啦 琴日一塊玻璃都無爛 汽油彈都無 示威者好克制啊

屌你老母講經咩
自己想挖撚左個示威者隻眼先俾人咬斷手
抵撚你死啦屌你老母

隻揪夠專業

1v1,公平對決

請圈出全段同“人材”有關嘅句子

自己挖人眼之後同人講唔好帶住情緒番工作都作好啲呀大佬

狗嚟講都算識講野
但你唔係咁睇得起自己啲同類呀？

專業

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

屌那星改一改可以做和理非send返出去

我留意到，對方是有計劃有步署地對示威者進行攻擊，一方面為左傷害我地嘅手足，另一方面為左迫使我地做出有利佢地大做文章嘅言行，坦白講，今日無人放火已經可見大家嘅專業！
就此，我希望大家唔好因爲今日嘅事而牽動到情緒，影響判斷，我地唔係暴徒，我地係市民。如果我哋因為情緒、仇恨、私怨而去喺跟住落嚟嘅行動中做出一啲唔專業嘅行為，咁樣同今日單純為傷害我地咁去襲擊我哋足手嘅黑警又有咩分別？
我明白大家面對佢地係會好火，但情緒嘅發泄未必係最有利大局嘅做法，要記住，我地都係理性的！
時至今日我哋同黑警嘅關係已經因為千絲萬縷嘅原因而發展得惡劣，如果唔想再咁樣惡化落去，至少我哋要由自己做起，用行動去顯示我哋嘅質素，用行動去展示比嗰啲話我地係暴徒嘅人睇我哋係亞洲，甚至全世界最優秀最和平嘅示威者，如果大家想香港好，一定要齊心！

佢後兩段講既野調返轉就EXAC7LY班狗做緊既野

你唔係信一個會插眼既人講專業阿嘛？？

睇到有計劃有步署 唧一聲笑撚左出黎
一定係CIA策劃啦

呢篇文嘅格式

克制? 執撚番D垃圾, 鋪番D磚, 安番D鐵欄先啦

自己插人地對眼先

快啲傳開一篇真實的版本先啦即寫！！

部署?佢地有本事部署到你地拉隊入商場?